今晩928添馬集會係最好count民意嘅機會，唔該全部同我出晒黎，要起碼撐狗集會嘅十倍面積

出黎啊！！！

7點添馬見

自推十連

1/10

食完飯出嚟！
香港人加油

出緊